[世紀哲學題]你手邊有個拉桿, 拉左就可以十號風球

但係個風球就會吹死5個澳門人
拉唔拉好

拉
唔拉

PISH

拉到我放一個月大假

上到十二波

唔好話十號
就算得一號風球都不停拉

拉完整斷佢

拉到我死為止

可以拉幾多次?

29個正皮已經死左145個澳門人

280＋了

Rip 澳門

如果死埋中國嘅話 我一日拉返幾千次

Btw 正評

正皮不解釋

澳豬條命同蝗蟲一樣 有咩矜貴

九十幾個正評但係冇乜人留言

拉足365日

一日拉幾野

大約8個半鐘澳門就會全滅

拉硬

如果可以吹埋上支那
我駁個摩打落去

拉到澳門狗絕種

實玩爛支桿

搵野卡死支桿不停打